港共政府明顯係迫緊冇樓既香港人 北上定居

港樓真係唔會跌

儲到有首期 不如認真諗下移民

無謂養上手業主

支樓都越來越貴特別深圳

同意
有才能快移民

大灣區小城市幾十萬人仔有100平方住
反正過多幾十年都會取消關口

你想養香港業主(發展商)定支那業主(發展商)?

定要番自己既人生?

移民 唔包支那

垃圾港仔有勁增力？

深圳好多外省佬

不過香港都多

屎忽痕睇左下廣州D樓價,四萬一坪,700尺要280萬人仔